有消息話今日政府又有動作

個市又升
不過佢地都係怕左美國佬攪佢地

會唔會太遲？

宜家係要攬炒呀

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :